google也奶共？！ ！！

係ig見到有人po 自己走咗去試
發現唔係打China既話 一直都係出很遺憾
一打China就變咗很高興
不過一定要呢個結構先會出很高興
無咗So字都都唔會出